做過4年KFC(經理以下) 你問我答

做到準備升主任就冇做 不過都識主任嘅野
內至廚房洗水 外至櫃枱外賣

歡迎隨便問 有問必答

利申：巴打

啲雞跌落地會執返比人食

絕對....會

幾時死？

好難講

垃圾公司就咪開post啦

點睇今日好熱

好來之前做過N68 同N29

做4年都做唔到經理 咁撚廢？🤔

d雞擺唔曬會放過夜？

做到4年, 你個名真係好啱你

n010

重點係 俾我都唔做 唔係做唔做到問題）

唔留 倒曬佢

熱都要做架啦

有咩食有咩唔會食

點解條隊永遠都咁長

本人唔係站係公司立場
有咩醜陋野想知 即管問

你間舖係咪好似隔離post講嗰間咁唔會洗啲白籃?

有咩夢想

點解個葡撻咁好食

一定唔食包 啲雞排晏就焗起(下午去唔曬）
到夜晚都仲用緊黎整包